香港大學偉倫堂pinky今年會唔會做hall ocamp組媽?

事緣: 係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？(4)

當時食組爸食得咁開心
嚟緊會唔會食埋組仔

又邊位

屌你老母私怨咪撚放上黎喇

咁快就無人記得

條女派帽係賤格
但當年個樓主條懦夫

推

經典回帶

lm

又係時候推下